林反我？撚鳩你班19港燦先

下一代？洗腦洗腦 放假放假 多謝我啦
上一代？退左休印印腳睇你班搞屎棍點樣仆街
港燦？番工番工 有咁狼狽得咁狼狽 有咁仆街得咁仆街